<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Ceno Browser Announcements</title>
<link>https://censorship.no/</link>
<description>RSS feed of announcements from the team behind Ceno Browser</description>

<item>
<title>Вийшла нова версія браузера Ceno (v2.2)!</title>
<link>announcements/31-07-2024.html</link>
<guid>announcements/31-07-2024.html</guid>
<pubDate>2024-07-31</pubDate>
<description>Будь ласка, оновіть браузер Ceno до останньої версії, відвідавши <a href="https://ceno.app/uk/download">наш сайт</a>!

Додано режим “Перегляд для читача”, щоб забезпечити красивий і не відволікаючий перегляд, а також можливість ділитися сторінками у форматі PDF або за допомогою інших програм на вашому пристрої.

Індикатор прогресу, що показує, чи здійснюється доступ до веб-сайту безпосередньо (зелений), через мережу Ceno (помаранчевий) або з кешу Ceno (синій), тепер зникає після завершення завантаження вебсайту, а першоджерело вебсайту позначається кольором крапки на іконці панелі інструментів Ceno.

Розроблено нову сторінку помилок, яка надає більш детальну інформацію, коли браузеру не вдається завантажити вебсайт.

Інтерфейс для перегляду та обміну контентом, кешованим на вашому пристрої, було оновлено для кращого групування сайтів і загальної зручності використання.</description>
</item>

<item>
<title>Вийшла нова версія браузера Ceno (v2.1)!</title>
<link>announcements/29-04-2024.html</link>
<guid>announcements/29-04-2024.html</guid>
<pubDate>Пн, 29 квітня 2023 р., 15:25:32 за тихоокеанським стандартним часом</pubDate>
<description>Будь ласка, оновіть браузер Ceno до останньої версії, відвідавши <a href="https://censorship.no/download">наш сайт</a>!  

Тепер ви можете увімкнути режим Мосту на головній сторінці і допомогти зробити мережу Ceno сильнішою.  

Додано індикатор, який показує, чи доступ до веб-сайту здійснюється безпосередньо (зелений), через мережу Ceno (помаранчевий) або з кешу Ceno (синій). 

Додано екран завантаження, щоб показати, що відбувається "під капотом" під час першого запуску Ceno.</description>
</item>

</channel>
</rss>
