<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Ceno Browser Announcements</title>
<link>https://censorship.no/</link>
<description>RSS feed of announcements from the team behind Ceno Browser</description>

<item>
<title>¡La nueva versión de Ceno Browser (v2.2) ha sido lanzada!</title>
<link>announcements/31-07-2024.html</link>
<guid>announcements/31-07-2024.html</guid>
<pubDate>2024-07-31</pubDate>
<description>¡Actualice a la última versión de Ceno Browser visitando nuestra página de descargas!

El modo de lectura ha sido agregado para habilitar una experiencia de navegación tan  libre de distracciones como hermosa. Asimismo, hemos agregado el compartir una página en formato PDF o por medio de las aplicaciones existentes en su dispositivo.

El que la barra de progreso muestre si un sitio está siendo accedido directamente (verde), vía la red Ceno (naranja), o desde el caché de Ceno (azul) ahora desaparece al cargar por completo el sitio y el medio principal de origen del sitio es indicado por medio del color del punto en la barra de herramientas de Ceno.

Una nueva página de eror ha sido diseñana para proporcionar información más detallada cuando el navegador falla al intentar acceder a un sitio web.

La interfaz para ver y compartir contenido en el caché de su dispositivo ha sido actualizado para una mejor agrupación de páginas y uso.</description>
</item>

<item>
<title>¡La nueva versión de Ceno Browser (v2.1) ha sido lanzada!</title>
<link>announcements/29-04-2024.html</link>
<guid>announcements/29-04-2024.html</guid>
<pubDate>Lunes 29 de abril de 2023 3:25:32 p. m. PST</pubDate>
<description>¡Actualice a la última versión de Ceno Browser visitando nuestra <a href="https://censorship.no/download">página de descargas</a>!

Ahora puede elegir el activar el Modo Puente desde la página de inicio y ayudar a fortalecer la red Ceno.

Se ha agregado una barra de progreso para mostrar si se está visitando un sitio web directamente (verde) o a través de la red Ceno (naranja), o desde la caché de Ceno (azul).

Se ha agregado una pantalla de carga para indicar lo que sucede "debajo del capó" al iniciar Ceno por primera vez.
</description>
</item>

</channel>
</rss>
