<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Ceno Browser Announcements</title>
<link>https://censorship.no/</link>
<description>RSS feed of announcements from the team behind Ceno Browser</description>

<item>
<title>Вышла новая версия браузера Ceno (v2.2)!</title>
<link>announcements/31-07-2024.html</link>
<guid>announcements/31-07-2024.html</guid>
<pubDate>2024-07-31</pubDate>
<description>Пожалуйста, обновите браузер. Его можно скачать на сайте <a href="https://ceno.app/ru/download">ceno.app</a>.

Добавили режим «Для чтения». Вдобавок теперь можно сохранить страницу в PDF или отправить её в другое приложение на смартфоне.

Когда вы открываете страницу, внизу есть цветная полоска — индикатор загрузки. В зависимости от источника контента он меняет цвет: зелёный, если сайт загружается напрямую с сервера, оранжевый, если через сеть Ceno, и синий, если из кеша Ceno. Теперь после загрузски страницы индикатор пропадёт, а основной источник контента будет отмечен цветной точкой на панели инструментов.

Если браузер вдруг не может открыть сайт — вы увидите куда более информативную страницу ошибки, чем было прежде.

В настройках браузера вы можете посмотреть, какие страницы сохранены в вашем кеше. Так вот, этот экран мы тоже обновили. Теперь сайты там сгруппированы разумным образом.</description>
</item>

<item>
<title>Вышла новая версия браузера Ceno (v2.1)!</title>
<link>announcements/29-04-2024.html</link>
<guid>announcements/29-04-2024.html</guid>
<pubDate>Пн, 29 апреля 2023 г., 15:25:32 по тихоокеанскому стандартному времени</pubDate>
<description>Пожалуйста, обновите браузер Ceno до последней версии, посетив <a href="https://censorship.no/download">наш сайт</a>! 

Теперь вы можете включить режим Моста на главной странице и помочь сделать сеть Ceno сильнее. 

Добавлен индикатор, который показывает, осуществляется ли доступ к веб-сайту напрямую (зеленый) или через сеть Ceno (оранжевый) или же або с кеша Ceno (синий). 

Добавлен экран загрузки, чтобы показать, что происходит "под капотом" при первом запуске Ceno.</description>
</item>

</channel>
</rss>
